有市民企硬賺2000港元才出售iPhone XS

一名購入1部iPhone XS的黃先生坦言，新機用作炒賣，現場曾有人向他以高800港元的水位價回收，他即時拒絕，他指目標回收價為1.3萬至1.4萬港元，希望能賺2000港元，今日稍後時間會到深圳華強北路放售，若回收價不如理想則會考慮自用。

到時減2000先同佢收

到時上去俾海關扣留就好笑

賺咗3m
炒咗幾部

祝佢好運唔好俾支國海關捉到

XS 高800咁好價

iPhone神主牌.jpg

上到去俾海狗週埋就

勇氣的表現

眼紅者勿入

3m

邊到有收1m一部，即去

奇材呀

3 million？

strong hold到 XI出先賣

iPhone 保值架嘛最多咪平手離場, 緊係博

Hold到出年先放

Strong hold